豬西八格係咪垃圾？

建立左fb，人與人關係冇好過
反而仲更加疏離，互相嫉妒
依家仲要成為五毛既遊樂場
控制人心既工具
呢條友

專做青年客戶 收廣告費開我撚事 收錢咋

批判思考。

仲要係偷人idea，又取個支那婆

條友奶共奶到出汁
仲有人問

當年中學靠happy farm同restaurant city不知溝幾多囡囡

以前fb game真係光輝年代
一齊玩game睇到佢地點砌，返學又又話題（但都係講下fb game，冇咩多特別嘢）
好懷念大家用fb係個wall到交流 再對上嗰代係自己班搭個forum，用fb就唔洗搭，大家都好互動
依家已經變到個個都係share新聞同埋旅行相 有朋友做media就share自己公司啲片，冇咩特別大家交流，出個post都係3個likes左右，冇人comment

btw我係俾老豆說開fb 佢話要互送禮物 我開嗰陣仲係玩啲冇圖嘅game，有啲textfleid打字就係「遊戲」，嗰陣心諗老豆你覺得有咩好玩

9gag啲圖已經抽到佢傻

建立左lihkg，人與人關係冇好過
反而仲更加疏離，互相嫉妒
依家仲要成為五毛既遊樂場
控制人心既工具
呢條友

垃圾靠自己本事揾到幾世都用唔完既錢
我都想做垃圾